求助，有冇巴打係用cm h500m case

如題，你地一體水嘅話會裝邊個位？